［ings 好波！］熱刺vs利物浦 (1)

15/9 7:30PM

推呢個plz

作客?

yes

係呀

又要等2個禮拜

明明仲排緊榜首 但完全J唔落
返屋企睇埋曼紐先安樂

車仔之後打卡迪夫城同westham
應該輕鬆6連勝

[］

sor lol

2個禮拜

西咸係咪收得皮

學下曼聯以前咁下下魚生粥先好

柒下柒下咁贏

突然覺得防守唔穩陣

咁都會自爆,vvd醫院波加花式龍門

其實只要VVD唔爆
中場發揮正常唔隱形
Alisson唔玩野
咁就好穩架啦

就好似今場頭個30分鐘

話說熱狗個主場仲未搞掂,係咪會扣分

唔太敢想像老虎出番黎會點

工程師會否捱唔過九月

冇位佢踢話撚知佢

車又win 看怕今年 係佢地同曼城之爭

One of the best defender

我史丁力降臨

贏到已經好滿足
點都好過柒下柒下失分
俾著之前幾季
除咗西咸之外嗰幾場分分鐘全部要失分
當你以為有得贏嘅時候 九成都無啦啦就有人自爆/俾對面死球屈死/世界波/混亂中撞入/輸十二碼
有得ugly win都係好事嚟

做咩熱狗又出左條癡線佬

好鬼多痴線佬

鏝城又打單中場

丁力

文尼換翻丁力好了

250

250勁左好多

in Team U21

示範比馬列斯睇 咩叫推大位射波

上場唔係黑哨
鏝城排緊榜首啦

無可否認,鏝都係最勁

究竟點解可以咁勁

睇下利開心得幾耐

巴黎條防線好性感

改名叫謝隊屌鳩人渣士嘛

下場 阿kane半場3球

中場勁 個 bench 又夠深 點似得利得要用

開心多2星期

個bench去其他隊足夠打正選有餘

聽日熱贏2球以上就開心得一日

發現神軒ig俾人屌

包皮直紅

好懷念Mane+Firmino+Salah+古狗+ox同場

唔單只係個人能力高 因為打體系足球 冇話冇左邊唔得 有kdb 就當然勁一皮 冇都唔會有問題 利就一定要 keita 帶生個中場

巴黎四大尖刀一人一粒

對面都直紅

打交？

ayoze其實幾勁

又要等2個星期了

點解今場波後變左地底泥 佢做左啲咩？

邊奴幾時先出得
依家中場得4個人咁

1:1

1:1‼️

賓賓

rafa allez allez allez

岩岩先講完0射門

文迪去左邊

copy 自連登
唔好再出軒達臣啦，根本成隊波一環扣一環，前邊三個打唔到搶迫，中場又無侵略性，下下傳返去後邊，搞到後防壓力好大，自然多機會出錯

鏝d防守hea到

個旁述係咁話卡數迷唔鐘意肥賓 真定假 呢型閪搵第個教英冠都降班啦

我愛文迪

點解會係jesus追番個個位

alisson>>>ederson

一鳩樣

就係乜都冇做

好廢喎

文迪打到咁撚前

應該係上場太死守

唔防守就唔係防守大師啦

即係無能為力

就嚟前過mahrez同阿古路

咩事？

包皮比侵犯 火遮眼推人

留力對利

法國我不利肥賓
上場一熄機就追和
今場又係

越來越鐘意朗當

文迪復出反而仲好

咁淨係睇對利果兩場可以啦

紐卡素有幾個人都差唔多樣髮型都差唔多

肥賓

大腦去左邊姐究竟
冇左佢前面3件鳩左好多

有gif 未

明顯戰術黎 ederson企近佢果邊係準備出迎

車仔啱啱動蕩完都咁勁

應該要駁埋屌米個gif

其實係犯規

真係好撚柒

真係好差

Ok

知恥近乎勇牙

Alisson: “It was bad judgement, I made a mistake reading the play. I didn’t get a very good pass [and] we talked about that in the dressing room and I spoke to Virgil. It wasn’t a good pass but I could have just kicked it long.”

仲好 起碼知咁玩會出事先
吹左既話下次又唔知死

伊恩拿祖點解唔推多步自己射空門

vvd :kick the fucking ball

炒咗會好柒

當時個波就好似炸彈 拿拿聲踢走佢

VVD大力左總好過好似上場咁醫院 佢唔清係佢問題大D

反軒大勝

係佢搞到後面咁亂

垃圾軒躝啦

波底差又要一腳波

WA
40多碼 右腳

賓賓比人屈世界波

屌你係咪成隊都識遠射

下體會輸緊兩球
Aspas又入

渣土又浪費一件人材

醒醒定定呀仆街仔

耶穌

佢除左識回傳仲有乜 後場都俾人逼緊 仲要係咁回後

杜巴卡

傳比gomez個腳真係靠害

有玩Fifa feel

好撚變態 真係唔知點守鏝

如果係基達子已經轉左身扭上去分波

彈到比vvd既
但係佢向前傳就冇呢球囉
不過責任一定係
艾子>VVD>神軒

另外要讚下高美斯

進攻就係最佳既防守

點解肥賓可以忍受atsu咁撚廢

肥賓好慘
紐劇本：
比人入一球>熱血追翻>又比人入多球
跟住妹到完場

下輪開始要連敗了

肥賓對強隊場場雖敗猶榮
睇嚟我地遲啲都係國際賽期傷半隊

睇到都覺得辛苦

下2輪幾分收貨

前面果個企定定
就算橫傳都冇咁嬲
俾到文尼1打1 反攻返跟本唔會有果球失波
仲要李城中場逼曬上利果邊半場交到俾文尼打反擊分分鐘入1粒
不過都俾到教訓水貨龍希望佢會進步

6分
已經無失分空間

軒都係去返最佳位置算啦
能力係得咁多就係得咁多
點踢都無用

好彩係領先兩球下先派

賓又差D

最欣喜係高美斯踢返中堅越踢越好

軒係愈反愈強大
憤怒吧利迷

係 準備出核彈射球2.0

輸波只會怨神軒

原來果波已經j左兩年
16年9月入到而家

l6可以去踢u18了

好彩派完係失波但最後贏左

最差情況係派完唔失下次又派過

諗起TAA省中李城下體果球
希望果個球員冇事啦
睇緊果陣望到都覺痛

牙軒對熱d 逼搶柒多場邊奴就名正言順上位了

害羞的波 hi

高美斯兜得番個波出殷已經好撚勁

屌佢神軒真係成日笠水... 連交波都要咁樣靠害

其實係ox甚至老母都會轉一轉身推2步啦
明仔同jelly都經常咁做 就算爆上去甩左追唔到都相對安全好多
後面猜波又唔係快 又唔係互走位走得空
其實好危險

第一場正選就放過神軒啦

聯賽杯，fa cup

聯賽&歐聯就連後備都唔好放

冇上心，上季對羅馬既表現，夠出人工比佢到退休，my hero

不過冇態就要做多d後備，操fit d 再搏殺，隊長i trust

gomez又踢得幾撚好

沉底

屌你 做隊長都可以做後備架嘛

屈般頂唔頂到和?

今晚三隊唔知有冇得笑

獌連實有

笑哂三隊

今年搬泥好似退步左 唔知係唔係打外圍賽影響 希望今場加油

個時我心諗: 佢竟然唔射 唔通有咁荀 仲救得返?

同上季打閘打後踭個個換左人

出左局可以專心打狗

關唔關

pope>joe hart事

軒被逼搶快快手回傳 vvd再回傳但射偏左 唔大腳清上去再出事

傳後令隊友被逼更深

龍門大把時間大腳清

痴撚線, 呢下擺明龍門問題

但反映軒一被逼就不斷回傳

Facebook有個唔係好熟既中學師弟
自稱利迷 但係佢話自己迷拉狗
琴晚無啦啦又出大字報
話利迷見到艾利臣派膠後就話要換龍
我想講大部分利子都係話買個教訓
成日話要轉龍果隊係獌狗
點解on9利迷特別多？

劏咗佢啦
免得拖低晒

唔明高普點解搵軒頂基達唔係lalala.

軒完全做唔到咩突破。

米拿同老母狀態好好 使咩出佢

假利到出晒汁

落力利物浦

假假地都係隊長，只要唔呢三個一齊出應該唔會咁差，不過佢一比人迫就好易失控球，波底好差

Lm

3分已得到

反軒勢力開始壯大

唔關波底事
大家都發現左 老母 米拿 軒 都係踢4231既2
2個人踢既位放3個人落去 大家就唔知點分工
上幾場神軒換走冇氣既米拿 一樣做到野
因為冇改變個分工
而今場格硬放3個就係廢中問題

反隊長真係每個利迷 每個朝代必經之事

過埋今季隊長都冇得垃圾軒做

m7 real captain

軒最叻就係傳返俾後衛

又陰啲陰啲反軒

ali唔清係一個問題

但軒隊長連續兩次比個炸彈中堅仲唔係靠害咩 如果GOMEZ柒少少都爆左
VVD果下急住回傳咪傳得差

想當年班反君

軒達臣回歸最佳位置吧

垃圾軒同la係後備席玩下jer仔咪算囉，出黎踢波做乜撚呀

不如大家諗下點樣俾個落台階隊長佢退居後備又或者走啦

其實今場我覺得打得好過上場，戰術執行力好。
老母 米 軒都係有一定防守能力，成場都係想打控球在腳保存體力。
AB派膠無乜好講，但成隊無咁急，執行到戰術其實係進步左

呢幾場廢中係做緊實驗，場場試新嘢：
基達 老母 攻中防中互換
猜波駁腳
角球旗拖延

不斷試緊嘢姐，廢事咁易比big 6 球隊睇穿晒

國際賽期後嘅利遇著地獄賽程

今場好撚閪喎Ching

Son趕唔趕得切對利?

主要集中喺戰術執行層面上，球員好明顯就住踢，水貨交屁高位逼搶少左，保留體力方面唔錯。

戰術係要更替先走得遠嘅，除左AB太老定，今場作客李城其實收貨

就算冇佢 Lucas個態都fit到漏

上半場都還可以
下半場出黎垃圾到
成隊波都唔知踢乜柒

今晚等睇屈仔表演

Hi

神軒好騰雞都唔係一球半球 成日都係咁
傳球咁既波比vvd明玩尻佢

畀麥迪遜喺中間舞龍咁舞叫做執行戰術成隊冇咁急
真係好痴線

都唔係一次兩次啦
佢心態就似係個波唔係我畀人偷唔係我傳失就得
慘過同bon牆射波, 我傳落bon牆度都預倒佢彈去邊啦

大家留心睇下軒囝踢波, 係有少少受布斯基斯影響, 咁就證明佢冇亂咁向前帶波
因此, 軒囝雖然有好好既波底, 但係佢唔想比人知, 好怕羞地將佢收埋
咁有球味, 咁勤力, 咁害羞既球員, 我都係第一次見

醉愛。Hin囝

布斯基斯回緊塘 不如軒隊去拼圖啦

有線電視在周三宣佈，他們已和歐洲足協達成最新播映協議，將獲得2018/19及2020/21歐洲國家聯賽的香港區獨家播映權，權限涵蓋電視、新媒體及流動平台。

有線電視及免費奇妙電視77台將從9月6日起獨家直播首屆歐洲國家聯賽，在9月至11月期間，以及在2019年6月，兩台將直播該賽事超過的100場比賽，而歐洲國家聯賽將劃分成A、B、C、D四個聯賽，其中A聯賽是精英雲集，有世盃冠亞軍法國和克羅地亞、港人最愛英格蘭、德國、西班牙、意大利、葡萄牙等勁旅，可觀指數頗高。

有人比壓力傳後我接受到，但無人比壓力都幾次向後傳做乜

Lee花pool ~~~~~

今場波開心嘅係
文尼嘅打握力好咗
同埋終於角球有收穫，好撚耐未試過角球入頭搥

大家咁燥，因為係ab，仲有廢軒，條友今場英甲水準都冇，大家屌佢係正常
希望下場中間用返
米基母

最後高美欺，叻仔，再打好d

呢下神軒陰完高美斯再陰VVD 好撚野呀

又搞埋d無謂野

嬴波=戰術執行成功

係我個po咁串

佢同佐真奴嘅級數真係有好大距離

麥迪遜幾勁 唔係英冠仔咁簡單 25m其實幾抵

辣殺賽事 wfc

屌你咁樣黎侮辱佐真奴

佐真奴應該係而家英超最勁既holding DM

軒隊作用係贏緊波果陣後備換入，踢養老波橫傳到完場

留意到叫親結衣嘅私底下都咁隨便

我叫唯

依家只希望邊奴勤力啲適應英超打法

反軒之夜

某人信唔過

迷軒黨深潛

亂咁後傳又咪死

軒柒出國際

咁都有得入軒數

條撚樣一急一比人迫就亂 啲波會鳩踢
啲波經佢腳都好似炸彈咁 為求快快手甩左個波比隊友就事不關己
回比vvd果下簡直痴撚線 鳩本就鳩回比佢 之後由vvd自己解決粒波 結果出事

球波一定係alisson負全責架啦

琴晚係真係踢得柒

下次對廢隊傳番兩腳長傳又即刻仆出嚟射到成地係㗎喇

呢球波alisson負全責
但成場波軒垃撚圾

都見過咁多大場面 點解軒嘅心理質素臨場反應都可以咁

Allison 要負全責
但係軒尻回傳都要屌

個球一定係龍門7
但全場不停睇佢回傳真係好撚炆

係唔係都回傳真係玩撚死班後衛 隨時都要接炸彈咁款
一個頂級嘅防中係冷靜地搵機會轉身走人分波向前推

都唔洗頂級啦

嚟緊賽程咁密中場有咩人輪換
邊爐未適應 啦子傷完廢左武功 神軒橫傳到完場 張仔

姐係雞達做既野

基達對水晶宮果下靚轉身如果換著係軒
我100%肯定佢會即回返比中堅 再一腳清

明奴打中場 大清踢正前 有茅得諗

Keita 已經夠做

除非大清肯盡力迫搶 成場跑
否則高普都唔會諗
好多時都係靠正前做迫搶第一層

岩嫁啦 等ALLISON唔好以為咁樣好好玩

9月高普考牌戰

對返強隊 可能會轉form

Allison 專心救波，接高波，開快波已經好夠

唔好搞咁多

反而想知力子solanke會點擺

擺聯賽杯

遲早都會出事，而家呢場爆咗都仲可以攞三分，叫做好彩

神軒的藍圖 忍辱負重

不過老實講 呢2場比著上年已經和左

比著上季 上場白禮頓最後果球頭鎚入左啦
琴晚格雷射果球都會入埋

分分鐘呢幾場既form就係做比強隊睇 一對佢地就擺翻上年咁

反軒永不獨行

gray 個球唔難救既其實

好掛住張仔

大清+沙拿 養生到完場

屌米應該都救到

如果打強隊都仲用文尼打10號水貨打最前明奴翻中圈幫波，我諗呢個9月會好難捱

但屌米會接唔到高波比人頂入

七連敗

係咪將啲垃圾friendly 變左做啲有競爭性嘅比賽？

係

艾利臣真係想像中掉轉
以為叫佢傳波好穩 點知場場扭波好似細蚊仔踢場咁
但撲波反而想像中勁
個身形同身手都好好

水貨呢期企中場向前塞啲波有幾球幾靚
企最前反而發揮得差啲

話說琴晚無睇 車仔踢得順唔順

好撚順

穩陣過我地啦
輕輕鬆鬆又一場

只要佢唔玩波 其實佢每樣野都好勁

真係估唔到車狗冇陣痛期
以為世三走就收皮

不嬲換帥都扯一輪密月

其實車狗個後防都係麻麻 只不過佢D對手把握力差

9月 又要買fifa 同 2k

世三同簡迪實在太勁 一前一後
根本冇得打

我地就神軒基達

Lomo 軒 副隊 根本唔可以一齊出 ， 三個冇人識中場推進 ，攪到踢都好似skip左個中場咁

加埋bino 基本上每場要 4選2 拍基達

唔輸比李城真係偷笑

1. 中場冇推進

2. 綿龍 冇態 係咁斷比人反擊 （唔知點解唔換走佢）

佢兩個幾fd又真係諗唔到
會成日一齊打籃球

同意，其實之後打弱隊（李城唔係弱隊）可以試沙短打攻中拍基達打控球在腳。

有vvd carry 高美斯都勁左

幾時對暴聯 到時試陣

前幾場睇倒老母有空位係推倒波
副隊更加唔駛講，同羅拔臣係全隊最有意識打配合打one two
根本問題出喺一個打中間唔現位唔轉身淨係指手劃腳嘅隊長身上

舊時F9會墜後做反搶
跟住佢策動反擊 好流暢
而家變左中場得米拿識反搶
好多次都係佢勤力搶到打反擊先入到波
F9角色變左好雞肋
有時佢都拉唔開啲中堅 搞到反擊好唔流暢
舊時skip中場打法係真係靠F9
所以琴日轉左戰術打法打得好差
（基達做第一個進攻點既打法）

真係唔知高普諗緊乜
我唔相信係大腦唔係到影響
因為上季尾都打到呢個form

指指點點係有啲用，上季初來連帶老虎都穩定左

迷軒都要講
佢今場唔掂

綿龍琴日明顯冇態 ，所以中場就應該要換戰術

我唸真係狀態未翻返晒黎 不過見到明奴慢慢上翻力 第一場真係隱形咁濟

現唔岩位 ，比左佢又回傳番 不嬲佢都有呢個問題

比人迫你穩陣d向後傳係ok
無壓力向後傳做乜9，又唔係轉邊wo

成日企喺對方球員身邊手指指都唔知做乜鳩
屌你老母自己走開兩步迎波啦
基本上成場都係呢個感覺

話時話 VVD係真係有好高心理質素既球員
你都唔可以期望佢長期都打得咁好

但係見到佢知道自己狀態差
都運用自己先天高度 做翻啲簡單野
（大腳清 頂哂啲高波）
就算易失控球權 都保到唔會失波
大家反軒既同時，都可以欣賞下Vvd呢種球員

隊長風範

高美斯 都好勁

鳩美欺 今場真係carry vvd

上季打起阿諾同羅拔臣 今季打起埋高美斯 其實慳好多 VVD加羅拔臣都不過係79M

carry 埋taa

高美斯係狀態好姐
要更上一層樓 一定要學下vvd
就算狀態差 寧願踢簡單啲都唔好派膠
睇好佢地兩兄弟
加油

2k好撚垃圾 冇買2年了

富咸個Mitrovic 最尾係自己禁區無壓力咁用隻手控個波落黎送個12碼比人

琴日表現直頭好過佢

今年講蝗語

琴日southgate係到見到gomez踢到咁會唔會出晒水

其實依家俾我感覺隊波好多時控球進攻好單一
仲要好多時係啫喱仔做第一個進攻點落底橫傳俾文明沙3個頂入/襯亂執雞
有基達有仲叫有得入佢中路
中場做下突破
但taa沙拿果邊反而少
某隊長之前既轉邊上場都冇埋
真係唔想屌佢 但咁既表現真係唔屌唔得
進攻做啲穿越傳球冇
挑高波俾前3個試下跑冇
打防反攔球靚傳冇
佢上場真係做唔好防中依個角色
希望佢好好反省 黎緊仲有好多場硬仗要輪換要出佢
學識閱讀球賽 高普應該要捉佢同老母加ram
唔好要等幾秒先識處理

My player 越黎越on9 去my park比課金狗同外掛屈

佢琴日55-75分鐘都踢到迷失左
但80分鐘打後又調整去返高水平

垃圾軒講左成堆兩個都唔知，要講到係而家隊長先知
垃圾軒

Gonez唔傷佢係入到英軍名單

睇左成場，hendo 真係廢到仆街，無攻無守，比屎隊友執，横傳後傳軒

打3中堅佢做右中堅一流 但Gomez Walker Tripper中要揀2個

整理下利子既狀態表：

⬆️ 米拿 高美欺 沙基利

↗️ 啫喱

➡️ TAA 艾利臣 老母 文尼 史毒

↘️ 明爐 VVD 隊長

⬇️ 沙拿

歡迎更正

2k 真係不了
需然fifa 有好多由電腦決定賽果既野 但個個mode 都幾好玩 由一開始玩UT 到之後玩pro club 到季尾無聊玩online season 真係幾正

沙基利踢得一陣睇唔到狀態有幾好

呢排佢場場都入黎睇高美斯同TAA

隊長應該同沙拿掉轉

jelly跟本係打劫，拎件上唔到位既青訓換番黎

有heart 見到佢有全場奔走 可能餓波 可能搏表現
見到佢由右翼位走到左閘位拎波 哇左聲

佢係hull個陣係咪都咁多前插同防守穩
8m真係好癲

又打返羅渣士個期個位 唔好啦
佢打中堅真係勁好多

幾時換隊長

Gomez 上次踢英撚三中堅個右中堅
拎埋motm

佢d傳中傳下傳下都傳左好多助攻返黎

沙短同mane 掉轉, 一個角球旗大師一個4 場3g

上年佢打親右閘我都屌都仆街 今年真係另眼相看

好多前插架都，不過出波無咁靚
防守其實係ok 唔覺特别強
因爲hull 本身無乜防守

佢打中堅勁好多

老虎可以專心養傷喇

9月拎唔拎到3分

屈助攻專家
如果前面3個把握力好d，神早過20

拎左 尋日9月1號

感動既係呢幾個禮拜冇人問懦夫幾時傷好

如果taa傳中準d都可以屈，利既布陣雙閘真係好多空間上前助攻

咩人黎？

老虎/馬貼好返， Gomez右閘有冇得諗
反正taa又唔係好穩，反正右路水貨成日走入中間同自己去，倒不如加強防守

呢啲咁唔專業既足球員就死開啦

Lovern matip 中堅位置幾好睇

TAA必然正選右閘

唔好啦掛佢打閘差好多

但佢啲優點係踢中堅先睇到

右閘仲有clyne 仲拎佢打閘做乜春

進攻黑洞

你自己覆自己做咩事

做後備好夠級數啦

上季無睇過波？
仲搵佢打右閘

神軒根本唔可以出
問題唔係佢拍米拿 老母
佢拍邊個都死

之後三線作戰點都有機會輪換啦
使乜擔心鳩美斯 老虎 馬貼點出

我驚唔夠

btw 今晚謝隊對人渣土有咩方法睇
呢啲二線聯賽reddit會唔會有link

如果有番張仔就夠腳可以同基達輪換

真係平庸到仆街嘅隊長

神軒真係中游級數

有冇啲剪片神人可以剪吓佢成場行行企企指手劃腳嘅精華

如果佢做sub 大家都會繼續支持佢

掛靴啦神軒

對上一次打得好 已經係入車路士波果一場

做sub 出黎做下啲下攔野都得
正選要攻就不了

Gomez
Br legacy

打羅馬嗰場都好好

其實佢個位係派路嗰隻，如果有七成派路分波，cool 波轉身，比killer pass，射罰球，斬罰球已經心足

自己少睇波咪出黎9up啦 入波少一定打得差？
上季季尾直到世界杯軒都打得好 當然暫時開季係唔好

死利狗宜家啲波悶撚到
踢到後面都唔係踢波 直接踢出界

喂大佬 你唔好咁痴線啦

人會進步既

so99y ff 左

外人先覺得係豪取4連勝
其實場場都鳩下鳩下勉強贏

上季咁樣就叫打得好
證明啲人對佢幾撚寬容
明明上季個個都話係skip中場打法靠前面屈機

高美欺打中堅有二線頭水準
唔好再叫佢打閘
會變九流

神軒踢國家隊好好多

佢場場都係回傳俾中堅
唔敢俾上前

文尼

正想講，張仔，老母，jm 都有幾場sharp過，佢就...我醒唔起

上季打反擊好好睇，張子又打得好，啫喱又好，唔止前面3個啦，仲有上季米拿已經做緊12碼屠夫

讚高美欺

講真 防守係唔差
唔派膠仲係零失

但後面啲打法真係慘不忍睹
唔想去盡 都明
問題係反擊都唔打
有機會又係度鳩踢鳩傳

好明顯高普而家學識左收放
贏4,5球又係3分 贏1球又係3分

垃圾軒除佐上位時肯做下跑狗有咩用
所謂軒式手術刀其實係普通轉邊強行打飛機
防守愈黎愈廢成日俾人撚狗
唔識轉身只識回傳講佐好耐唔再講
最近企係度指手劃腳唔現位
邊忽打得好？

一年入一兩球遠射就起曬機
咁佢同沙卡咪全英超頭二

琴日最攞命係見到文尼收步跑
好明顯係落左order唔攻

防守受既壓力唔大唔好下定論住
下場再睇

軒式手術刀同分邊2樣嘢嚟

原本今晚渣士對謝隊

留意到軒一場犯錯就有成班反軒黨出黎
我傾向睇多幾場

Yes 成班等唔切咁

今場軒真係好廢
換走佢之前同之後 對面係2隊波黎

仲一場
場場都好平庸交差波
最近特別廢咁解

咁都係一場狀態下滑姐
唔洗講到要佢即刻走呀嘛

軒傳咗一球好波成班迷軒射到成地係就見得多
反軒不嬲幾時都反

有無手足仲係好撚嬲個仆街龍

Karius?

AB啊

因為英格蘭係鳩放長傳上前追

其實講公道話

留神軒打歐聯打防反會好work

尋晚明顯係佢破壞左個中場運作

高普要換K8黎換佢你就知咩事

咁你睇K1 咪爆血管？

有咩好嬲

留佢打歐聯防反

佢長傳就會有用武之地

人都走左

唔好提傷心事OK?

留意到反軒黨好猖獗

叫得反軒

你話呢

佢on9仔黎

接受唔到一個咁貴既龍門派呢D膠

米狗咁做無乜野 因為已經對佢死心

宜家已經反得咁勁 下年金球都呼之欲出

而家失分?

派膠唔屌得

唔通等我利拎英超先屌得?

反軒一見到有位就入

琴晚軒隊係好多無意義短距離回傳，亦間接令失球出現，但係個球明明AB自己七左，咁都入軒數好唔公平姐

軒米老呢個組合會變skip中場唔係第一次見架啦
個個話琴晚出軒就七，軒變基達就踢得順，其實換米/老母做Keita咪一樣

出年軒拎uefa best midfield一定要清算呢班友

自己睇之前個兩球回傳俾高美斯 同vvd
雖然同失球無直接關係
但完全化解唔到壓力傳d咁既交差波洗中堅一獲
會係利記正選隊長防中應該做既野？

咁咪等下次出軒+基達，
睇吓軒係咪照樣回傳囉

琴晚想剪企係對面球員隔離指手劃腳既精華
剪唔到五分鐘都有三分幾

屌你老母臭系！

你問有無人好嬲個仆街龍喎

發覺利迷對 嘅忍耐度好低，其他球員廢就最多即場屌下，話未有態， 今場係就打得差啲，但今季第一場正選，使唔使屌到宜家

係咪要蹴腳先屌得呀
轟鏝絕不是一盞省油的燈

AB有冇公開回應尋晚? 睇完波就訓左

Alisson: "I won't be stupid to make the same mistake. The dribble is part of my game but I will not be arrogant enough to say that I will keep doing it."

“I am angry that I made a mistake that put the team in a difficult situation,” Alisson told ESPN Brasil.

“When one person makes a mistake, it affects everyone and everyone fought back together. We have to improve still but the result is what matters at the moment.

嬲豬

分別在於其他人唔會令到防線直接受壓
而佢不斷嘅交波就令到防線不斷爆

疤

另外，上季古天奴加盟後，巴塞取得歐聯資格，紅軍又因此袋走440萬鎊，今季巴塞無驚無險再奪歐聯資格的話，紅軍會再賺440萬鎊，而假如今季巴塞贏得歐聯，又要再付440萬鎊予利記。

以後買人可以講句仲用緊狜犬筆錢

除左冠軍條數未必有之外其他遲早都拎到既

買到半個jelly仔

Load左咁耐 ，以為丁圖

身為隊長

我係廢軒就開尻AB老母波啦

ON99

佢個兩球回傳係太保守俾左壓力後衛
不過其實Gomez, VVD, AB13都有機會大腳解圍
軒臣睇唔清背住敵人，打安全波又錯唔哂

軒著14做隊長就要求佢踢到似沙比謝隊？
佢係一個工兵亦都做到佢既職責
而且佢既職業態度都好好
領隊同球員都支持佢
係部分球迷成日要佢長bench甚至掛靴姐

個球都係AB錯啦

明明可以大腳

吓，好好丁喎

球失波咁都可以賴軒既話都好盲下
個責任好明顯響哂AB身上 大把時間俾你處理
佢個回後唔覺得係問題 略為傳得樣衰d
軒仲有佢既作用 好似頭兩場咁換出黎控制下個節奏

其實係foul黎 中腳

扭到成個傻仔咁，你係球證都唔會吹foul啦

想減肥,學泰拳定游水好
本身識游水

軒波底差第一日知咩 之前話佢扭波護波轉身唔掂，就俾人屌話佢呢個位置扭波好危險 唔係反軒，只係覺得佢好多細節位可以做得更好，令後防冇咁大壓力。
失嗰球固然係 allison 問題，但軒咁樣彈個半高波俾 vvd 就完全冇問題？防中一受壓就回傳，唔理後場情況，又話傳波好穩陣嘅？

一定係游水

雖得到分數

咪再反軒

YUI都好波過軒啦

其實應該有得吹犯規 有曬手部動作 不過依啲無聊既失波真係不可再 希望佢識反省

海灘游,包瘦

咪啦，又想佢出醜咩

反軒大將軍

之前反搶幾勁，但琴日真係廢到喊

Gomez打閘=垃圾

你呢d同保皇垃圾有咩分別

踼得7屌下都唔得

靜係cool 波轉身已經唔得啦，佢一拎波隻腳就好
似釘死係地下，只可以傳，我係對面一定重點迫佢

我屌你老母呀

癈軒連開球證波都唔敢呀
圍球證咪又係要靠返m7

其實呢啲又真係好少吹 犯規嘅

其實打得咁差有4連勝真係好完美

諗起1314開局又係唔係踢得好,3場1-0,到第4場都係贏唔到

其實一定有出手推ab
但佢咁on9唔吹foul仲好啦

比神軒同老母都拖慢哂，尤奇老母，明明有位又唔傳，成日想表現身位hold波，十足隻獌狗普巴咁

早啲出錯好過決賽先柒啦 當交下學費都仲可以接受

有冇人知sane衰乜野
哥狗滿意佢training performance但係唔滿意training attitude
即係點

佢最冇資格。成日傳廢波。

幫low

如果唔係同老母一齊出應該會正常啲

上年踢閘佢都唔適應，而佢本身係踢開中堅，無啦啦又叫佢踢翻閘。你當玩緊FPL?擺咩位都一鳩樣有分

入到兩球當佢贏

傳畀VVD同Gomez嗰兩腳都叫安全波?
安全呀, 佢自己最安全囉, 畀咗個炸彈人唔駛喺自己腳下失波呀嘛
我都唔明佢做倒乜嘢職責, 打6號位係咁傳後, 唔現位唔迎波指手劃腳就係佢嘅職責? 咁呢個位真係好易打
仲有尋日喺中路不停畀麥迪遜中出, 換走咗軒之後麥迪遜即刻靜晒畀人換走埋,
李城由撳住嚟砌變到冇晒攻勢咁濟, 盲嘅都睇倒咩問題啦吓嘛

職業態度好領隊球員支持佢咪留喺後備席指手劃腳做吓啦啦隊囉

廢軒最好做後備大隊長

咁佢係隊長無計啦，而且佢不嬲都好平庸做下工兵嘢，啲人好似對佢好似提高左要求咁，其實琴晚表現同以往都係差唔多，只係比賽類型唔啱佢，都唔可以怪哂佢

中場三個位可以出
米基母
或
軒基母
或
米軒基
千奇唔出
米軒母

沙短其實可以客串下右中場

同軒一樣回囇塘啦
兩個都成日被人中出

今晚G持般尼
打和或著然獌連

其實哩3場都踢得麻麻地

支持熱和
咁就得返兩隊全勝

真係無對比無傷害，同係6號位，費蘭顛奴除左打好防守，重有時見空位帶波殺上去，對面打得好辛苦

贏硬

基達萬能key ，總括係佢加是能但兩人

如果係摩會唔會入到第一球

軒達臣廢唔係第一日的事，佢要接受自己半後備啦

交稅佬又入黎撚下我地班廢青利迷

熱身賽比我覺得佢打中場效果仲好過翼

一月過埋黎好嗎

前提係軒受緊壓迫而佢背住敵人,冇時間睇清楚自己身後
佢可以踢向兩邊輸界外球, 佢可以選擇回後叫後衛向前清, 情況等如中堅受壓回龍龍門向前清
當然佢睇到哂左右再加有腳法可以護球加轉身同傳個手術刀助攻入波啦 (利迷手足要求)
唔好忘記今場米同老都係中場線呢D位斷過波, 而基達大家打哂J咁但係前三場都有一兩次中場斷球, 係會俾人直接造到埋門威脅

麥迪遜爆到莫左又係因為軒仔走左所以靜左? 軒未走佢都慢左落黎啦
軒係唔識轉身突破, 但係佢踢法不嬲都係跑動迫搶防守駁腳長傳轉邊, 間中反擊放下直線架啦, 佢係一個工兵唔代表球隊唔需要佢
其實老母同米拿一樣都冇轉身突破既能力, 中場只有未傷既拉子, 張伯倫, 走左既CAN, 基達有呢個能力, 只不過軒係原罪

上屆米老軒同場既時候都係打鳩迫鳩搶SKIP中場, 一縮後死守就散哂要救心架啦, 根本高普有基達就唔應該揀哂三個無突破能力既中場同場

望見她的身影已無法佔有
我未有想過絕望看她走 😢

感動嘅係反軒全面進場

懷疑佢block左me
係咁屌佢老母都唔駁嘴

發覺呢排利post多左好多論文

想增肥 本身大食都唔肥 但唔想飲奶粉

懷疑件可樂ching改左名

我屌你老母

態度差幾勁都唔會有得踢lor

隊長連波牛式逼搶都無哂

仲有咩價值

冇

無端端冇咗個正選
仲要冇打WC前兩場都爭唔贏班有打嘅
有脾氣好合理

係得鏝先有條件雪撚左自己最勁隻翼

盲反真可怕

用老母比都算啦
竟然用副隊嚟比，真係侮辱

盲撐更可怕！

禾地雪左沙拉20分鐘

完全同意

希望軒仔可以好好反省
學識為球隊默默付出
默默就夠了

講真就算唔反垃圾軒都撐唔落啦

廢到有特權好合理咁去廢
真係冇得彈

利post已死 咁大件事都冇人講

Dies😂😂😂

預言：
今年文尼奪非洲足球先生同神射
之後去皇頂bale

Wa diu

問心 你當球場上全部人都唔認識
根據球員位置上表現去做判斷

軒達臣就係： 有身型 冇乜速度 冇乜控球能力 傳波唔錯 冇射術

Dives 定 Dies啊

所謂既傳波唔錯就係橫傳/傳後囉

同樣6號位 睇下人地左真奴先

食屎可以增肥

利物浦球迷心理研究，他們都一致很害怕「希望」這兩個字

只要結果
不要過程

講絕少少 中遊都勉強

羅里斯一樣世界級
但有時都會無啦啦病發
但只要唔影響場波就ok

上兩季回塘回得好勁

Does. Typo

老老柒柒人地見你個龍咁鐘意上腳一定叫啲前鋒迫你
今場唔爆下場對熱狗壓迫mma仲犀利一定爆
今場交左學費又唔失分算係咁

方圓10碼內冇敵方球員啲傳球咪唔錯

HIBS have accidentally pronounced keeper Adam Bogdan DEAD in a hilarious online gaffe that has sent fans into hysterics.

7點gerrard vs Rodgers

any link?

咩事

打錯字囉

太遲開條link 人渣同前隊有無互動

些路迪發曬狂玩迫搶
、復仇mode

高普大戰人渣士

揸下手咁囉

些路迪超晒班 點打

互相微笑

2nd joe連正選都無埋

久違既渣sir外賣紙

唔係紅咗咩上場

其實binno 係傷定係點

Bench 都冇

g8對人渣果場有d悶
人渣壓住打咁滯

Quote 埋岀嚟都唔識睇

celtic賣左dembele無咁勁

有我就夠！

謝仔個11號又想申請紅牌

謝仔隊波功夫足球黎

君子足球

曼聯，你嬴我陪你君臨天下
曼聯，你輸我陪你東山再起

Glory hunter 點會陪你東山再路

Hunter : 你起番先叫我啦

好喜歡她！

冇女 係到叫春

好正啊, 兩位利物浦領隊, 可一不可再

唔叫春 人地點知你冇女

但係又滿意training performance
態度差既話training通常鳩流流都唔會好得去邊
即係佢閪口閪面咁但係training踢得好？

貫徹領隊風格

同意
啲女以為我有女唔敢埋我身

Henderson lack of bravery in not making a forward pass is what caused Leicester goal. His back pass to VDK is what caused the problem. At best he should be on the bench. Happy Klopp took him out. As soon as he was off we got a bit of control in midfield. He hides and never make himself available for a pass.
英國利子，一樣屌緊軒

其實無衝突
練shooting就玩仆住街射世界波咁咪good performance bad attitude

番號

哥狗執training執到咁撚嚴
態度冇返咁上下正確都好難gd performance

...
yes

謝隊隊波幾-6下

哇 差少少

冰冷熱帶魚 牙正識野

有睇波 上場成碌撚咁 好難唔反

g8要豬波鳥

謝老4

呢球輸得好柒

ejaria 散步

利物浦黑鳩HEA追, 最尾又唔跟埋

謝隊又話佢成熟了

謝隊咪又輸俾我！

沙加上身

佢傳比高美斯同雲迪克果球充分反映到佢受唔到壓 受壓打唔到短傳

佢要打返英式長傳skip中場

打歐聯對強隊打防反先出佢啦

Diu
而家先揾到link

Stevie

早幾場 我仲話gomes 潛力見頂
最近呢兩場好似比佢打左幾巴咁

冇啦 成場比人禁住黎屌

Scott brown真係scotland milner

Me too

上季一路屌佢 係咪真係成材至少睇多十場先

rogers出bale了

cech

施字都一鳩樣姐

卡城 餵到埋口

cech=alison

買左個德國龍又唔出

咪一鳩樣

藍斯都要比人boo 以前走得好樣衰咩

阿記粒粒皆星
起碼炒456

亂到

阿出返拿卡好似好左

降班膽真係降班膽

阿開始上力 前四不保了

朋友隊都頂到鏝一陣 呢隊咁樣樣 餵到埋口都食唔到

卡迪夫廢到仆街

一早就要出啦

高美c 由185cm增高至188cm
希望重有得增高

呢隊跟本降鳩硬, 當富咸都課金砌到d攻力
狼隊都有提子人升grade
佢地都波仲係英冠料
3場冇入波好打極有限

卡迪夫真係英冠料

君子又輸

lm睇最尾厄手

阿仙奴啲防守真係

阿狗好勁 今年前四都難

卡城

車熱鏝都強勢
阿狗d攻力又係好撚好
ali再玩波五弟利不是夢

邊忽勁
你話軌同鏝都話姐

第一場輸波獻俾渣土報恩

超撚柒鳩勁喎

再咁柒落去分分鐘歐霸都冇得打

遲早俾二件羅馬水貨玩死

作客車果場差d把握成場阿狗主導
阿狗條防線不過真係好廢

ejaria有價好賣

g8

發覺now全部旁述都吹奏隻根度斯

上半場既中尾段係幾勁
但下半場車攞返節奏 世三一出就無還擊之力啦

19歲算係咁啦

除左米拿基達 猁有邊個中場勁過佢

痛到

老母唔lag 機果陣

stevie

吹撚到識飛咁

係咪個爆炸頭？係唔差啊 幾定

岩岩見梅斯達菲做沙短隻鷹
睇番先知原來佢又係阿爾巴尼亞裔

識向前傳波仲幾準

想停賽

對比格離果件 佢好撚勁啦

向前傳

會唔會比人罰停賽

屌佢老母人渣士

阿記上晒力。。。

殺卡真係得招9SHOT
係屌米依D先會驚

隻14號縮頭 但之後打倒掛

成個動作好靚可惜唔入

3個大機會一球都把握唔到

愛狗歐霸專家, 妓應該同車仔爭歐霸
不過煙佬應該棄歐霸博前4
妓下季隨時都會番到歐聯

真係差D咋

全部水貨

前一下隊友傳中比佢，
落點好靚，係佢頭頂都唔試下頂

Kimi

卡迪夫城生性d好冇

陳祉俊囉

呢隊西波入波仲難過艾利臣失波

最欣賞都係梁冠聰，講既野完全唔似一個後生

Ricky 丹尼爾 何輝

其實卡迪夫城好多機會

1-1

終於把握到

條後防好性感

其實CARDIFF仲多機會過阿

卡城呢招幾勁
分邊之後 4 條友湧入中間一點 斬入去

性感後防

阿狗唔識把握

感動既係 卡迪夫城終於破處

thx

馬撚條防線唔係執過概咩
執左d咩出黎......

軒>Xhaka

執柒左

AGGER

殺卡=神軒

AB13好慘
後傳王一正選就冇咗clean sheet

後傳王

屌 自己囉黎

我估ft 1:2

新一代黑腳

1:3就差唔多

xhaka係阿post原來又係叫交通督導員

唔好講咁多
客勝仲有1.58 all in先

仆街咪就係
自己貪玩整跌左張cs

死出奧燒 不如踢 4312啦

我地個個full time
Xhaka頂多 做part time

早啲失波 冇咁大壓力仲好啦
要CS把撚咩

沙加條垃圾又做多咗

人地係講緊藍C

睇熱定睇獌好

梳 睇錯

熱會好睇啲
但係想支持般尼

好多利撚mon人post

JOEHART守龍都入唔撚到波就執7左佢啦

利po已死緊係入人post食花生

無劍好格到去MON人POST黎格劍,E個諗法幾創新

利子唔好撩事鬥飛啦

羊咁撚廢都有波入

我廠又贏了

屌

世界級

今年競爭好撚激烈 今年利應該唔洗發夢

又係曼城

個中堅想點

四頭馬車 阿熱車鏝

暫時中

今年前四 阿 鏝 熱 車
利踢歐霸啦

抵啦 出

馬拉佬等比妓456 已經無左個鬥心

下場對熱輸 之後連敗 廢中等比人炒

阿

最近個態咁
下場應該又比熱狗炒

2:2

La妹

妓廢

感動既係卡迪夫城一破處就射左兩飛

屌你打隊英冠到就死咁

A09

Danny ward

阿妓做左我利角色 專幫人起機

？？

唔好咁講,我地打白禮頓都打到就死

我都留意到

WARD子終於有正選打 大巴大巴車落利撚到

係阿既身上見到上季利既影子
前面入幾多
後面失幾多

Ward仔地標有波入
苦練一年龍門改正前

做乜賣danny ward

big6後防得利一隊比較穩
鏝都還好

唔係果個

咁獌狗應該要跳樓

卡城入波果個叫Danny Ward

卡迪夫都

all in 左阿贏， 咁都輸錢

點解阿唔搞安76教？

買左卡

我利唔賣垃圾

出軒就唔穩

中？邊到中牙

Ward>>origi

清有料

見到老鼠 想爆阿po閘

做咩成日聽到AllezAllezAllez
係咪我幻聽

似乎係卡城版歌詞

呢首好多球會都會唱自己版本

咁都得

熱狗冇世一隊長

2－3

都唔係咁差啫
同沙卡比概話......

完

垃圾後防

2:3 阿狗唔怕逆境波鳥

拿卡勁到

拿卡一早要正選

醉駕

抵輸啦卡城 隻力架頭先咁都唔入

唔係傷咩

阿仙奴唔攻了

Agger
而家實一路正選了

呢隊阿好有我利以前D海鮮味 前面入幾多都唔夠後面輸

個龍好廢

強隊全部贏囇

仲有11點兩場

屌, 垃圾卡城抄鳩我利d chant

熱刺對屈福特喎

唔係一場咩

屌忍唔住笑咗

屌你老母玩高波

屌 垃撚圾卡城

CG好笑到

The room!!識貨喎牙正

空撚曬都頂高

仲未完場咩

個垃圾黑鬼中堅落英冠啦屌

唔洗擔心 落撚硬

迷雲黨仲有咩好講

阿記升番去第一頁

爭獌狗

好快到我地落下半版

Me underwear

嚟緊個賽程惡啃到

希望9月有1分

睇熱狗定最聯

狗啦

即係邊邊

2面都係狗喎

發覺阿迷寬容過利狗好多
利狗贏左都係咁屌

狗即係邊隊？

榜首大戰同榜尾大戰
仲洗諗?

有左3分啦wor

護球能力99

忍住唔好喊

屌⋯⋯

Lalala去影下雄風算啦

幾好睇喎衰鬼

rb會唔會畀利記搞到降班

利龍係有一手

收咁多錢都夠買人啦

攞晒去還債

The Great Hillsborough

本身都勁有錢

獌狗件衫

屌依個系列好尷尬

你地睇邊場？

挽留摩佬

出爆炸玩燒味咪幾好 摩狗

今年歐聯邊個拎左播放權?

早啲訓好過對般尼冇可能輸啦

獌件粉紅幾靚

實食冇痴牙

熱狗隻lucas好撚勁 molamola

連拿個堆特別好笑

好似洗白衫染左色咁

最大鑊好似上個post先有人話除左沙灘波之外
連拿都算叫正常龍
一睇e條片.......

Joe hart守龍 molamola

今年開季到呢一刻

根本上得曼聯同曼城甩左1場弱隊 (和)

熱狗今晚再win 3隊4場12分 應該未試過

pope都有少少可能

joe hart就

ali 個頭真係好勁

Elton John

但連拿都仲有貨賣 唔知依家仲有冇派膠呢

難得利個陣係近年最完整就隊隊都著哂火
李城果年真係行大運

中學個時PE衫係白衫 真係唔少人件衫變左呢隻色

B哥哥 唱得幾好聽

但老老實實AB既高波比我想像中好
基本上戒埋鳩扭 一年可以幫我地救返好多分

車狗熱狗又唔識豬咁

似m巾

法國般尼冇黑鳩
除左連龍深左小小
成隊都白人

嗰感覺好似著左好耐 好舊既白色衫

普巴唔識帶波

妹巴國家隊同獌真係兩個人咁

想加人工牙

摩佬要捉鬼應該第一個捉佢 太明顯

屌你又係燒味

點解唔睇熱狗?

屈仔無左馬高施華同richarlison仲勁左

全能到仆街
轉台睇熱狗了

般尼跳都唔跳

捱夜為左睇獌連贏波

睇熱狗前列大戰好過啦..兩隊未輸過
點會走去睇護級隊

山狗真係有級數 如果唔係人工咁高真係好撚抵屌

foster牛油手嚇撚死人

依場就由曼狗拎3分 吊摩狗條命

見到曼狗入波反而有種舒懷既感覺
真係唔想摩狗比人炒

佢重未轉行？

磨牙踢得好生
下場肯定出佢456我地

聽日要番工 睇獌聯岩哂

係點解?

悶到訓著阿

ALI

今季應該要贏38場先有冠 無隊識輸

咪又係熱禁住黎屌

感覺上watford有機和

睇下利幾年前傳過個will hughes都好

有冇手足係hkbn 突然上唔到網 想撐般尼都唔得

睇未來熱好過

唔關HKBN事啦

0:2屌

永續摩狗

雲爺爺做咩去睇波

Ben mee

Burnley 好撚勁果個龍去左邊？

是但啦
場場都輸真係好快炒摩狗
要睇得遠啲

傷

Lukaku 頭頂腳踢

傷 所以用緊祖嚇特

好開心摩佬份工冇事喇

無錯 呢d野梗係睇長還d

般尼今季差左好多

挽留一場得一場

會唔會接工程師隊西咸
畢竟屈仔都係倫敦
西咸又係倫敦
當準備定功課

做臭自己記錄為乜

意大利果個雲爺爺喎

屌 隊隊都贏到
顯得我利特別廢

可以同阿互

搬泥降班啦
廢到

未贏過

呢幅正啲 肚臍仔

隻lkk真係好好笑 見到佢控高波可以準備回防

Ali靚到

冇波不了

屌你 隊隊都咁撚負碌

on9

屈仔咁樣輸

琴日隻癲狗呢？唔入黎認屎認屁既

倫敦三隊輪住有og送

下場又要比熱狗姦

比狗屌

古積處子戰

中楣

屈！

差啲og

屈仔打得好好

艾朗連𡢿，我細細個就聽過呢個名

甸尼

屈仔好熱血，團火好勁

屌你隻吉祥物

吉祥物？

一開黎睇就1:1

笑死

食住上反cup啦

條力架叫success

次次一開bbc sport 睇比數或者睇文字直播
一定有一隊會入到波

同埋場邊個老豆抬起佢兩個女慶祝

福仔

爭冠

甸尼幾勁

福仔係咪反摩

福仔236

普巴12碼

祖嚇 好勁

好在11月底先對屈仔，到時應該洩左道氣

好想讚屈仔

2-1

反cup埋

利9月已經洩晒

屈仔

屈福特

屌 真係一睇又入

屈仔極速反cup

屈都4連勝

屈

以熱狗踢法加世界杯
班人今年頂唔順

反cup

想個福仔有無出過汗

大家唔好亂講野

我地咪又係

冇睇獌 果場做咩咁多牌

屈啲波好好睇
好撚熱血
不停狂攻
廢中學下野啦屌

即刻轉睇屈仔

輸緊重要主場無得唔攻

巴狗1分鐘就失波

希望佢地下場食住個勢食埋49000

痴線好撚勁

上年我哋都好熱血 不過好快自爆

屈啲氣勢勁到
輸個人質素 但係靠主場氣勢踢高一班波
另外發現到屈仔個Gary係毒瘤

唔係架
如果有人係咁後傳橫傳實冇呢啲睇

今年屈仔=當年李城

球迷件衫

轉左領隊仲勁

摩狗得罪左全宇宙？！
咁都冇十二碼

dllm fpl開季買左熱刺後防三寶
4場都無clean sheet過

熱狗

雙贏

雲尼亞里都係第1年入主李城就拎冠